市民言傳身教、帶小朋友一齊撐警察：讓佢哋知道是非黑白、社會不容許非法行為

【短片】【撐阿Sir、撐Madam】市民言傳身教、帶小朋友一齊撐警察：讓佢哋知道是非黑白、社會不容許非法行為

影片YouTube連結：
影片網站連結：

#警察 #法治 #家長

騎左佢個港人港地會啦

香港 勝在有通識教育